有冇人知呢隻咩狗?!

但都唔似

真醜樣

比熊犬?

聽講呢啲狗係格硬配岀嚟
一生岀嚟就周身病
養唔長

你咁衰架

似Poodle

貴婦狗（剪左毛）

貴婦呀

垃圾港女最鍾意呢種狗

咪係，又冇攻擊力，踢一腳就死咗喇

摩天使

玩具貴婦

貴婦黎.比熊得白色架咋